有冇人同我一樣咁撚廢?

dse到而家淨係可以打啲極低賤既牛工
咩炒散倉務比人撚狗咁撚，做埋啲鳩企鳩搬既工
輕鬆既工如sales同office永遠唔會請
即使而家係八大ugc都要考慮做洗碗parttime

唔返囉 無人叫你一定要返

冇錢

Sales 好輕鬆 ？

準備失業

之前做迪士尼洗碗parttime有人將會升中大engine同理大職業治療，亦都有人讀開大，我本身就讀city，你咩8大咁把炮唔做得洗碗

你係咪唔識睇字

比起我做過既工係

唔讀落去唔識人介紹之後又要怨

識柒咩你

做緊廢青